[黃金週x動森] [Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (325)好耐冇開過俾我開

選民登記5月2號(今日)截止

--------------------------------------------------------

撐黃店，你今日幫襯咗未？
以前五一黃金周係大陸人落嚟香港消費，
今次就靠我地自己香港人出街消費!!
靠我地做起屬於香港人既五一黃金周!!

首個黃色經濟圈 x 動物森友會既活動細節公佈!!

活動登記連結 & FAQ (開放時間為 1 - 4 May):

如果有問題 / 有野想同 Admin 講可以係下面 Submit

黃金週x動物森友會活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGWKAC

希望大家可以幫手 Share 去各大動森平台 (各 FB / Wtsapp / TG Group)
讓更多玩家知道黃金週 同埋 黃金週 x 動森既活動
一齊黎創造一個屬於香港人既黃金週!!

#五大訴求缺一不可
#黃色經濟圈
#黃店感謝祭

五一黃金週活動詳情可參閱 Telegram Channel
@HKGoldenWeek

[頭盔]活動細節上一定有唔完美既地方，抱歉請見諒，我地會累積經驗為下一次做得更好[/頭盔]

活動announcement:

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

留名
多謝貓

早

下個post可以拎走選民登記嗰part

登記完左喇咩?

lm

想問下大家會唔會有擺攤的娟兒可以比我摸？

強者貓

多謝你多謝我

今日5月3啦

頭位知恩巴打我想過嚟買，你有無嘢想帶比你？

貓姐好

2號完

唔係5月2完???

貝殼床舖 有冇人學

MA-8501-1535-1176

明明第一行寫住

選民登記5月2號(今日)截止

& MA-3130-4472-4937

點解一定要擺攤

有冇花王想幫手黑洞原色花

想學

一粒金收木結他diy

留名

今日3號...

岩岩蓬蓬話要走, 日日送靚衫俾佢都想走

樓主tt咗去5月2

淋花子喺房叉緊電

後面係空姐衫
我想要10粒蘋果整Apple TV，冇都可以照來

買完菜留名

有幾張凳，寄比你？

5月3 la仲登記

搵唔到島

好啊
睇黎可以搬上二樓起

我反而唔中意佢
一黎頭幾日就同我幾隻野嘈交

對居民太好先最易搞到佢想走
唔可以比飽飯班動物食架

我上個po已經想講

仆街

叉多陣 好想再瞓

未買菜？

食緊lunch

其實呢隻game唔用坐墊嘅話
有冇就坐地下
見啲村民成日坐，自己就冇得坐

要bin阿姐了

可唔可以加？

你唔記得買菜?

雖然我都打算遲D俾佢走, 但個島未執好又無機票錢 因為個島太多GYM撚 佢又係初始居民 間屋無特色

我加左你但入唔到，蘋果未結果，收左我寄比你
3693-8864-5591

你答左自己了

岩岩訓醒

冇
好唔USER FRIENDLY

原來係抖M

我都有啲 但肚餓 炒個蛋先

頭先彼得話 好似見到你埋陷阱

呢加登記下次唔知幾時啦

想問哩個係咩app 定咩網

仲有無下次都成問題

Fc

多謝絲打

衰野又篤灰
咪尋日埋比影月但你踩中嗰個

25仔

設定島主關節唔好

頂你 做咩爆我出嚟

較咗1030鬧鐘 㩒番熄
買緊

攤左上床又碌返落去

點解要書
早兩日有

你去atm拎錢先，唔入建築物會長期起到

整書櫃

寄兩本比你

聰明的我琴日掃左幾本你要幾多？

你最好

我重開個Wifi先，你12:03再試試

仲夠唔夠 我多個書櫃

2+2 = 4

你差一本就達標

一本一機票
開島啦

我慢慢儲算

我包底

早晨

送比你，快la機都開埋

啱啱我行開咗你入咗黎？

多謝巴打

玩到幾點

原來璃要8本

我同JELLY每人2本
仲差4本呀
快D籌旗

黎緊

我以後唔叫你河馬

我有8本

跪咗

一點左右

講到咁我開驚寄啦

你地究竟尋日幾點完

互寄Ok? 我都要書...

我諗我就夠數 多謝你

下 玩尻我?

兩本已寄

要就同我講 順豐到你家

幾本書就收賣到你....

自己訂仲快 每人寄得2本

我唔知有無ADD過你
FC？

唔好咁講 除左種樹 佢幾好既

應該日出更
係博物館玩捉E因
笑撚死

誠徵白色置物櫃
仲有 黑色轉盤

買咗你高級商品

加左你

笑死
一陣佢一次過收到幾十本

琴日問邊個買書又唔黎 ，撚我

邊件

夠數啦 多謝

附桌巾桌子 你要唔要

完左

好後悔俾蜜拉走大姐姐入面佢算靚

博物館進化到咁樣

好快仲想問你

個個唔買菜但又去到菜更

咩色？
唔係白色既話就寄張黎

係白色

無人睇到既

唔買菜做日出更

個個都上哂岸

有冇人有電子琴

咁有幾張了

未解晒成就

呢2個都冇 歡迎提供

唔係啵 豆柴好似走咗幾轉

老闆你啲藍玫瑰

一陣寄2本比你

邊個咁癲

呢句野

未上岸
賺錢多左
但洗錢都多左

佢要去整容
先可以繼續去人哋個島

你成島都菜喎....

佢幾千萬身家都唔知足

很想要吧

岩岩還埋最尾嗰二百萬

訂要等一日 仲要全日都唔訂其他野先有5本

我夠數 多謝你地

多到可以一人一個花圈係威嘅

買多咗個鐵圍欄diy 有無人未有
想換個東方風圍欄/街燈

已經有多人認出

買哂啦

寄兩本比你啦

Call 埋PETA

買左幾多

你有無啲咩花唔要 我幫你黑洞去我個島

我。。面盲

咁洗唔洗幫手訂

多謝你地

今個星期買2轉算

404

紫色風信子

冇你咁癲 80萬

好我再入多次

goxxxx
好恐怖！

尋晚又話唔post

繼續frd場

想知紫風信燈材料要咩
想整

估唔到佢係咁

我有 不過好似無你fd?

紫風信5
黏土3

紫風信子X5
粘土X3

尋日先add我
unfrd先

Ching你個島咩名 我黎學DIY

好似話尋日唔post
今日係今日

開左Frd場

過幾日搵你整

寄左

add左

今次屌綿羊，下次唔知屌咩

張瑜個Diy完左啦Sor不過你留比我果陣我Add左你

可唔可以黎 呢個都冇

烏龜

加左

千祈唔好推
冇人睇到既

5月已經咁撚熱

又唔好推

北半球提早夏天OK?

加左
不過開緊島都要閂左先寄到返比你

等陣

我夠啦 唔洗寄比我都得

好似真係冇

感激
寄返比你

今日麻兒同我講回暖就快轉季

黎送書

我又想摸

你想要的異色 我都有
上次三月嚟已經走咗一轉爆袋
但我完全唔覺有少到

金牛

過咗12點就係新嘅一日

招黑洞花王子

幾時可以開 我幫你清

去淋花

可以

一陣寄比你煮緊野食

淋完又生淋完又生淋完又生淋完又生淋完又生淋完又生

騾仔

而家開機 你過10分鐘嚟

多謝

add左
但我依家唔方便黎你島

交換化石

比左翼你

唔見你島 去櫻桃到淋下花子

今日應該又好多

謝人x

去淋完老闆先開

藍玫瑰多到想黑洞了

Feel到要炸

無事

好驚險

無人要嘅留啲比我
幾多都要 今晚先返屋企

好 多謝你

你而家可以過來了

我去左老闆度

無限loop

唔緊要 唔急嘅

都無人要 我種嚟做咩

我好似冇見過你 寄唔到？

我有啊幾粒你冇既, 晏啲啲拎俾你？？

有啲動物間屋冇工作枱 送個比佢有冇用？

佢要用就會拎出黎

老闆今日要淋花仙子定搬運工？

人魚炸島

好 咁夜啲先

想要但未執島
諗住淨係放藍白花

今日想要派花仙子

too weak

原來係咁

我要d再種得唔得？

可以呀 大概幾時

早啊各位

起身餵奶？

我有無恥龍頭同棘龍身體

岩爸早晨又咁早呀

冇咩
其實有冇加到

午安

想要咩

有喎好似

有無人衫店有黄頭盔賣

早晨岩田巴

搵唔島

唔要咁多呀要幾棵夠啦

隱形富豪

俾人魚炸咗 開返了

你想呢？？ 我準備沖奶俾阿 b
應該 1點會開到機

我想要琥珀，巨角犀

早晨岩巴

整哂花冠比村民

如果你個島連落十日雨你會點

我要多袋

游絲

係
好準時

炸彈又來

唔係點會叫大老闆呀

棘螈 雙葉鈴木龍身

應該好過朋友嚟淋兩日

早啊奶醬多
阿b 夠鐘要飲奶

Jelly

可唔可以拎少少

袋晒返去 唔袋晒唔準走

早晨報到

我寄比你得唔得？定你要大量

真子

好似要出街食飯
夜啲 食完飯搵你

但係你可以阻止人淋但唔可以阻止個天淋

老闆

Bro

我要三個黄兩個黑

早晨大妹

到我部機連唔到
喺邊都收一格 係咪要換

唯有黑洞可以解決一切

大妹早晨

想要但好似冇ADD過你

寶寶早

午安。

早呀

老闆我而家黎

我都想加 係咪有花

早晨阿B

加了

奢華
你不如全島用花密鋪算啦

我未執位 又冇特登搵人黎淋
果3朵藍仲未增生

有無人要學 教緊

早晨呀

等等，係講武士果種頭盔？
係既話我一個都冇

好準時

換router

added qqcharlie

係我呀

種係沙灘

佢個沙灘唔夠大

要 !!
1172 0714 9913

抗爭頭盔

已經就嚟係咁

我都係三朵自己淋算

想嚟驚又炸你

個日見到服裝店有賣都特登買定一個

想

好的

試下

只要有兩棵
就可以2變4,4變16

點解咁多人入嚟淋花

四邊沙灘都擺唔晒藍玫

我開左朋友島喇

懶 廢事叫人黎淋
同埋未砌到最後
由佢慢慢生算

嚟 我幫你淋

屌 入到就嚟爆島

佢地淋完又唔收你啲花

想問下之前係園藝鋪買左桂花
但好多人鄧仲係綠色唔開花
正唔正常？

藍玫瑰＋藍玫瑰係唔係出到藍玫瑰？

本身換寬頻順便換埋
點知舊嗰間有半年免費未用
依家好垃圾

右上角太平屋

但好多日仲係綠色唔開花
打錯曬

早晨刀巴大大我仲聽到你地啲笑聲

依家呢個季節係開杜鵑

成日黑洞都係我啲花

真子早晨

係咪唔岩花季

早知去竹島留多啲竹，執島要裝飾先覺得重要

唔知有冇加過..

雜妹追擊手留名

游寶早有冇訓過架你..

我隻貓B 倒瀉水
成張枱濕晒

收到喇 多謝

你兩個做咩

我記得有 k字頭島

寄左3個黃比你，黑色我一個都冇

分手日常

係咪kumi

桂花秋天先會開花啊

南半依家好似得柊樹會開花
一到5月桂花收左皮

瞄絲呢

唔緊要

有想學呢個好耐 依家入

我隻然然賣緊...

瞄絲my wife

唔係

捽爆佢

好呀

依家先知有分
仲種左好多

我琴日唔得閒睇你幾點瞓

係

子瑜 bro

等姐姐嚟清

柴柴

做咩

養唔養多隻？
識自己去廁所

依家先知有分
仲種左好L多

瞄絲尋晚成4點都仲玩緊 點睇

我買左柊樹
紅色好靚

Added
順便幫我淋個花

早過你

12點59分仲係到

冇野

可以召喚黑暗大法師啦

唔緊要我都種咗十幾二十個繡球花等夏天

你食窮我

養唔養多隻
我自己肯做飯

早晨四葉妹

我都想學

好唔尋常

say hi 姐

我都想

係你屋2樓 ?

識打掃?

自己入黎啦

你做乜咁奸

sor ah 係你屋入面我汁唔到既點解

我下次再有機會我都光脫脫去搵先

打掃梗係雜晒罩做

濕疹唔好依賴類固醇

鬧鐘都唔洗較

獻上 熊戰士的屁屁

開咗機十分鐘唔知自己想做咩
執緊花時先醒起我係想去三月個島

咁你洗車

好開心 好多人嚟清花
之後再淋過

我5點半先瞓

想摸

我係1變2 2變3

出左公海無人拉到我

咁比人入黎買書..謝禮係熊戰士海報..頂

又5點幾訓
追擊你

有人炸島

不嬲無人管我幾點瞓

熊戰士幾cute

熊大叔黎左
遲啲帶佢影相
送海報比大家

王妃有無打算每隻性格各一我想為咗成熟要藍兔

召喚廁所

我岩岩先醒起想去你到

係島右上角二樓動物屋入面教緊

佢唔會理架

黎

肥到郁唔島炸我

孤獨的雜妹

好橙

唔好寄比我

無用

我可以再翻黎淋

會見到雀

5月個池勁多青蛙

難得你啱

對唔住大佬 又係我

毒

想被追擊？

新性格？

想要胡拉拉

要調整嫁你慣左就得

搞到唔敢釣池塘，想封左佢算

可摸耳拒收

你地再黎

佢醒咗啦？

請問咩叫炸島

我係頭號追擊手嚟喎

以前有識人長期夜訓
但佢整到間房日頭都可以全黑所以訓得好好
因為身體見光係會醒
「褪黑色素」

我懷疑係我之前釣親科豆都放生

未開始釣魚 屌我唔想釣青蛙

而家黎

之前做野大壓力得濟 我都試過爆濕疹 真係好痛苦 訓緊都係度R 痕到醒

可能翻譯唔同

我做𡃁就夠

連線差/斷線之後嗰島閂左

炸豆

熊戰士換左豚皇???

補番個妝先好冇

應該係

濕疹真係要養生

咁無計

我用深藍色厚窗簾
所以成日瞓撚到兩點

但係你會被惡人巴狙擊

我想問我的設計係咪就係得咁多格
唔夠用

唔洗啦 我愛夜瞓

手下留情

嚟淋花了

求老闆比D粉紅同藍風信我

學陳巴10點幾叫眼瞓

頭號追擊手（離專用）

唔洗返工咩而家

佢仲養生過我老豆

留名想睇

異色花島已重新開放

今日又熱

返公司訓
江ga

[member]女仔跳下KPOP 都瘦啦..

你仲後生唔洗養生 /member]

粉紅得好少嚟淋

清淨隻青蛙再來過9fing先

作者 ma 1088 2951 9808

即黎

現實動森

偽日更來留名

你帶個生果嚟屌爆舊石好過啦

最近刷緊第十隻居民，第一日刷左40幾隻都唔啱，點知第二日同第三日塊地都未出售，以為第二日就會塞隻隨機俾你

今日仲有機會

鋪頭有得買

你變了

有樹唔搖用錢買

佢有早瞓過咩

Why not all

活到100歳

良好玩家唔搖人地棵樹
只會種樹

識瞓一定返公司瞓

買400 賣500

一點先上水

加油

我就唔想咁長命啦希望我80歲果時有得安樂死

我啱啱同佢地玩個陣 係一 兩點瞓

我似有架要番工果陣

我向來好早瞓 真係唔知你地會咁健康

話說我商店有現貨雜誌買

祝大佬長命百歲

唔知咩更系列

想5、60就走多過通常都多病痛

你琴日玩到幾點

咁買雜誌算 好過鏟花

有無人開放島通訊？想買玫瑰 花種子

花係咪要新種先配到種？

咁又唔好, 未FING哂D MPF

釣成日都未必有條大魚

愈玩愈夜
一點變三點，三點變日出

我見到個60 70歲大隻佬
就知可以長命D

會死

今晚開始學習

真實故事+1

你掛住佢？

明明以前打機一星期頂多通一兩晚頂
玩咗動森之後晚晚四點先瞓

蝕一大半啦 MPF

潑出去嘅水

12點 去完人魚到釣魚就瞓左

休閒遊戲

綠戰士表示都可以來淋花

究竟呢隻係奶油色定係焦糖色

居然咁早

叫完眼訓要收機上床架喎

點釣...我一條都無

成日攬住部機瞓

我想要啊蟹絲

我係真休閒遊戲

說好的休閑呢

我都係自己潛水算

我都係潛水算 廁所唔要我地

識左你地之後搞到我成日玩通宵

恭喜你刷得美貓歸

搭唔到日更嘴深夜先再上黎fing

今朝3點訓 5點半起身買菜8點半再起身

碼頭釣 消耗極大量魚飼料
細魚唔釣

屌 咁邊個開場

好得意

咪又係個D人

大妹仲夜過我

24更啦

留名

男人話今日想參觀島
有無朋友得閒做導遊帶佢玩下？
一陣食完飯出發

玩到咁唔捨得

日更咪又係嗰班

我用晒了.. 30粒 釣唔到

D人有唔同過咩

垃圾島幫你唔到

我認得你早晨

歡迎

呢到個個24更

用左80包

45包釣晒兩條

我鍾意同你玩

你地好似講緊其他話咁

依到邊個島見得人
個個自然風

報名

學識咗點開住部機瞓教

自然風

巧能害怕

想唔想一齊釣 分享魚餌

冇開驚又唔知上黎鳩噏乜好
留低句好撚肚餓又好似好洗板好戇鳩。。

不過真係開心嘅

搵緊黃店懲罰中
晏啲出發第一個去你到

我想帶壞你地

饒命呀

你開島比佢啦

都慣咗⋯

部機會唔會短命左

我無魚糧阿
唔釣啦 出去釣真魚算

你尋日個忍法 笑到佢仆街

諗到了
沒有船的第x天

係唔係有D魚一定要用魚糧先至出
或者特定位置先至出的？

長插dock未經過

深夜更鳩噏冇咁戇

大家都係火影FANS

搵多幾個人出多重影分身

L制壞咗係咪照有原廠保養

搵到，唔該哂

me荒島
廢事獻醜

真心認為係 東雲啲圖命要整得咁抵死。。

你幾點上嚟都係咁上下

今個星期準備642

網絡欺凌

我個島好環保

好呀 mark定先

咪學埋啲衰野

係唔係買左部新機一定只可以玩新島。。。冇得一齊玩翻玩開個個島？

朝早買入價108 請問係咪會中三期

但未砌好 勿屌

傾下計

d人都話我唔似5星島

遞減

三期（200）

今晚有埋你把聲會更開心

個日戰隊啲相靚到仆街
我仲未有機會去到

柒事強求唔到

開乜場 我偷緊花比你呀

魚糧係方便你唔洗你搵魚
特定位置會出唔同魚

你串我

我開定場等你
我愛離妹

想睇
利申 火影忍者世界第一

唔係陳巴

琴日啲煲交換完未？

你發燒?

睇錯去佢個島玩
不過都可以

可唔可以嚟

加唔到tc既

佢琴日嚟左 幫你唔到

選出自然風代表
邊個開島比我參觀

有無人可人掉兩棵藍玫瑰比我
我幫你做奴隸工

離妹世界級靚女

好耐冇出去釣

屌 你咪咁 我會驚

離妹又好人 把聲又正

有講到野呀
琴日太眼瞓講得少姐

自己黎啦

明明你無聽過

離妹係世界第一

果然無我份

我剩係聽到你一句問做咩想聽

你留Fc
上面果個唔係架喂

好

雜妹人靚聲甜
收左我做兵

邊到填表入伍

午安，多出嘅DIY求交換～
冇野換都可以free send,慢慢嚟～

我誠徵：
竹製便當盒
竹鼓
竹長椅
竹流水造景
貝殼拱門
水果桶裝飲水機
鑄鐵衣帽立架
百合唱片播放器
木匾額

我有呢D

點解佢可以有咁多頁 我完全唔夠用 得手機咁多格

陳巴都要入伍
雜妹吸引力好強

踢咗罐頭屋企嘅村民新嚟嗰啲係咪屋企會有返特別design有啲唔捨得

我想整城堡

痴線...今日晏左
搵左幾間黃店都截單
壽司而家落單要今晚先有
大家好癲

我唔記得不推文sorry

有無人可以話我聽

我開左島

本身Add左啦喎
原來岩岩係你

好似係裁縫店部機既畫面黎

我以為去錯左

12點開舖 我都11點半就落左去排隊
一到12點 成打人係出面等位

但佢本身都要整嫁

比人追左半個鐘果個

尋晚去過，巧令令

我諗住最多等耐啲
無諗過會等到今晚

幾時

笑死睇住你班友仔係我面前係咁跑過

成班傻撚左

可以～
依家方便？

如果想個島五星 啲大頭菜係咪唔擺得喺地下

隻動物唱白日夢

早Dave妹

:我係咪打中左人

你而家瞓醒今晚咪有得食

好想睇

比人呃左5mnt
兩個人夾埋 一放地下即比人偷 島主就即刪島

你成個島幾十部cd機都播緊
點樣唔跟住唱

邊個呀邊個咁癲喂呀

其實跌返落4星都唔影響出鈴蘭，問題不大

竟然有阿嬸樣既

mnt係咩

機票

我仲未上過5星

咁濃妝

笑到死

放下毒仔先

我有百合唱片播放器
我拎埋其他多餘DIY睇下你有冇 換個鑄鐵木矮櫃？

我去過一個島有 我都想整

係大戶

支持你整
我報名黎入住

依家排隊會會太遲

你肯定

你熄緊？仲想撞入黎tim

無閂呀 有人買緊衫

一睇就知西面港嬸FEEL

呢隻好BITCH, 貓界渣滓

渣滓

上過五星就每7日出一棵鈴蘭

原價只係330yen
賺到笑

我連我打中邊個都..

一定唔洗7日

好正呀 想要

未食野表示肚餓了

未食野 +1

早晨蘋果

即走

未食嘢+2

咁留個地下室比你

我要住小潤屋企

等日森貨

他媽哥池要走啦

四葉早呀

但係佢無無床喎

有朋友提議我送個頭盔俾佢同上次一樣依然遮唔到佢個樣

我為咗趕走佢去買amiibo

係咪眼訓得濟 我好亂 剩係記得有班人係到狂笑

想接

諗緊官網照屌唔屌啲

9月到時都唔知棄左game未

大家覺得自己可以玩到9月?

我剩係記得有班痴線佬追左我成晚

佢瞓邊我瞓邊

條眉毛一點好好笑

對住小潤可以成晚唔訓

佢條尾好得意

@借錢唔還等天收巴打
你隻白羊木馬隔時可以送上門啦你喺唔喺到

9月到時香港應該跌到40蚊包
買現貨

係咪架，不過佢尖撚黎喎，我想隻大姐姐鹿走多d架

咁大殺傷力？

先唔好講棄唔棄
到時重需唔需震都係一個問題

收集撚另計

想試下送張床比佢

好屯公大媽feel

我要執執個島
唔識加密⋯⋯

呢隻野係第一隻夠膽話蟹姐係垃圾既動物黎，值得有人接佢返去

正常都一年啦
聖誕新年唔洗開黎過咩

咁不了

仲有唔知點解抽哂筋

想但冇人走呢

可以呀，added, su字頭

想接但無位

你有冇訓

等睇反轉張床

唉，咁我要諗下

跟住又反轉張床

六點訓到十二半

你兩個幾乎同時覆一樣既野

想要貝殼燈 睇下有無嘢啱

有冇人開始覺得搖極樹/射氣球 都係出返d 重複嘅家私

加左 你嚟我到？ 仲有成地diy 唔知你有冇興趣

街機冇反轉

冇問題啦
大把季節活動WO

小潤鍾意反轉
你應該搵反轉猩猩陪佢

已經無射汽球好耐, d汽球成日追住我

12點左右喺尖嘴搵黃食店，搵咗四間都full booking，要等到兩點
不過秉承住分散投資嘅精神，唔等位繼續搵，終於搵到間黃拉麵食

射咗個浴缸

係咪我熄機唔問佢，就可以轉移比其他人架？

啱 4個月 自己刷好過
We trust 剛巴

呢排射氣球出好多菇diy

我同佢絕左交架啦

樸素木製招牌有冇人想學？

好呀，巴打game內咩名，我依家來
可以順便幫手淋花

又每日絕交

成日都絕交

咁我送小潤加反轉猩猩比你

今日真係熱到仆街

就叫佢自己接啦

關我咩事 我又無周圍同人講你3分

想問點先出到金玫瑰

好似未save先得？

佢都冇位

所以今日都係喺屋企嗌黃店外賣

我等左好耐先等到反轉猩猩走
唔好再搞我

應該未呀，我去完老闆度一出機場就撞到佢咧

佢應該整完投稿就刪咗手機上面嗰張

我都想知係咪會咁

一堆黑玫瑰搵金水壺淋

笑到肚痛

Y字頭，fd場入，7TWHJ
機場門口啲野任拎，落緊雨唔洗淋

落雨都要淋

四葉 你上次加密左 我要睇
原來cdrom 會睇到變左我要睇
比我男人屌我做乜咁講佢

其實你有冇瞓到

好似隨機 有試過見到係

點半醒左
你似冇瞓多啲

yoman

你地玩到喪左?

成班精神錯亂

話說我個島今日好易釣大魚

我話琴晚啊你掛咗機一陣

想人輪你個島

邊有掛機

不了 今日招呼我D FD

(326)

約咗fd掃黃

啫係我地唔係fd 只係condom

尋日掃咗，頂唔順好熱

佢不嬲當我地係CONDOM

成班傻傻地搞唔掂

你走埋voice chat喎

成班傻既玩捉e因

琴日前日都無咁熱

無喇喇彈撚左我出VOICE CHAT 之後入唔返

所以我岩岩咪問係咪訓左果個

笑到臉抽筋

見你企係到唔郁好耐以為你又瞓咗

有郁囉好冇

仲要匿都匿唔切就比人捉左

你有份玩

一開波見到你仲跑緊

咩樣

唔熟路笑死我

碎到一地都係

夜D放你地入來